去程check in時 要求出示回程證明

想問唔出示回程係咪會上唔到機

只要你有離開目的地嘅車飛船飛機票就上到